記者拍攝被阻兼搜袋 克警：邊個話俾你聽採訪呀？

呢位警犬想上位wo 係威係勢咁 知唔知自己好似啲冇料扮有料既柒頭皮呀 毅。進。仔

各位睇片

【逆權運動】調景嶺站大搜捕！記者拍攝被阻兼搜袋 克警：邊個話俾你聽採訪呀？

9.1逆權運動遍地開花，網民發起「和你飛」、「和你塞」行動，港鐵多個車站一度關閉。警方則草木皆兵，在海陸空等各交通樞紐進行大搜捕，瘋狂截查街坊。《蘋果》記者路經調景嶺站時，目擊數十防暴警及便裝擁至客務中心，並與街坊口角，其間突然衝前截查並帶走1名年輕男子。記者立即舉機拍攝，不料即被2名警察開啟頭盔上的電筒，照射記者鏡頭、記者眼部。

記者隨即後退並與防暴警相隔一段距離，並出示記者證，卻仍遭警員喝斥為阻差辦公，並威脅拘捕記者。有警察斥罵：「唔係拎部手機出嚟就大晒」、「邊個話你聽採訪呀？」警員之後又搜查記者背包，並要記者先停止錄影。

現場消息指，9.1晚上10時許，約百名街坊在港鐵調景嶺站客務中心，與車站主管理論，不滿港鐵容許警方自出自入站長室。主管返回職員室不久，多架警車即到場，數十名防暴警蜂擁而至，嚇得街坊四散。警方其後在客務中心與街坊口角，並突然衝前截查和帶走1名年輕男子。其後多名街坊退至車站連接商場的出口，但喝罵警察「收皮」、「返狗屋」之聲不斷。數名警察聞聲後情緒失控，並回駡市民，需由其他同事勸走。

一眾市民其後得悉有街坊被警帶走，再度包圍港鐵職員，要求對方交代曾否報警，以及是否有街坊被捕。有住在車站上蓋私樓的中年藍絲阿叔其後挑釁在場街坊，斥他們是「曱甴」並報警，雙方一度對罵，街坊最終和平散去。

係咪低能

警渣之名，當之無愧

一睇就知毅進仔

對記者最客氣？

ON9冇藥醫就係呢啲

日本皇軍咪就係咁

收工見

推

掂 個樣好撚清楚

Push

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

「記者朋友」只係一個傳說

黑警連基本法都唔識

你地笑就笑得開心 出到去咪又係比毅進仔打
今時今日只要有支砲 毅進仔都可以打橫行
你笑佢冇權 佢笑返你冇權都可以惡

除非麻包袋

EQ

依家連戲都唔會做

係咪弱智架？ 呢度香港呀弱智仔

幾萬蚊就係養呢啲垃圾

垃圾黑警，搞街坊佢就叻

記你老母
又打記者
又叫人黑記

但又想叫人拍示威者

傻閪

係要用電話影撚住你個撚樣架喇 拉鳩晒幾百萬個香港人囉

如果係我會屌翻佢 屌你 離遠影野點阻差辦公

可唔可以告佢襲擊
阿Sir個鼻哥窿攻擊我隻眼

嘩
好樣衰

On lun 9

真係毅進樣

採訪都要你批准，遲d痾屎都要

成日話啲記者淨係影佢哋啲衰嘢
但係又唔諗下佢哋如果唔係成日做埋咁多柒事
又點會俾人影到
仲要成日都係自己沖出嚟柒
想唔影你都唔得
因果都掉轉嚟講

垃撚圾

又係呢個差佬

on9

見過？咩名

零EQ

有冇人識讀狗唇
佢係咁汪汪汪

即埸播俾pprb叫佢作個故仔出嚟解釋

歡迎起底

冇警員編號點見

仲話客氣，禮貌啲，記者朋友嚟

狗黎咋吠得幾大聲都係狗

老豆搵咗仔未

邊個！肥佬黎囉

佢個樣好撚柒

果然係黑社會

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

我一向對記者朋友最有禮貌
唔好笑
我係認真既

冇聲都聽到佢幾嘈

我唔喺現場冇足夠資料答你
首先我哋要了解返成件事係點樣先
到底會唔會係記者先做出啲挑釁嘅行為呢

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

同啲大陸大媽一樣

幫佢出下名囉

新聞自由

個鼻孔大過隻眼

傻鳩一名

屌你老母真係狗咁嘅樣

唔駛你俾喎

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

麻煩留證據 之後清算

豬頭炳樣

記協投訴佢啦

up

好撚7 比弱智人士個樣更弱智 呢d廢柴唔死都冇撚用

睇個樣都似以前學校啲on9串串貢肥仔

番狗屋啦

依家香港無晒新聞自由喇

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

612 721 811 831

push

老豆搵仔啦

麻包袋啦

公眾地方採訪拍攝要批准的咩
係你妨礙新聞自由呀

仆街黑警

第四權 Free Press 唔係大撚哂
但你地啲狗 就真係賤過泥 同抵比人屌咁解啫
你Commander 到未吠就已經吠先過佢

唔係大哂
但你講既只係記者唔可以鼓吹犯罪

而其他都係採訪新聞自由

老豆搵仔

黑警 冚家剷

記者會問班仆街邊度禮貌呀?
再一次影響新聞自由
仲係咪一國兩制?

人型豬屌你老母 生到咁既樣死撚左佢把啦

阻住警察做野呀而家
呢句幾明顯
其他 汪汪汪

堅 毅進有d真係咁 識一個唔熟既
自問都好nice 問佢野起哂鋼
唔怪得d人咁話毅進

罷工既有集會呀！！

屌佢老母

點解可以咁樣衰

毒果好識撚呢D 低智狗

冇打已經好撚客氣仲想點

數名警察聞聲後情緒失控，並回駡市民，需由其他同事勸走

都係既，去到邊都比人屌，eq又低唔爆煲就奇

記者朋友唔好笑

喺erer sir講緊嘢嗰陣突然播出嚟

希望記者今日開屌2哥個次mode

文宣!!!拎嚟DIU9 4點ER SIR

呢招絕

依條肥西柒頭皮實好想出名

如果由狗家庭內部攻擊, 分分鐘有狗自殺

屌你老母比呢啲人揸炮真係on9

個樣咁撚on9 無撚得救

痴線 我見到藍絲
一定打尻佢先

人形豬

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

明唔明白呀

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

阻住警察做嘢呀依家
你識唔識呀
你明唔明白呀

好似係？

個樣特別樣衰

毅進仔真係有樣睇

係 一睇就知冇乜讀過書d樣

社會垃圾

採訪都要黑警批准？惡撚過大陸

廢柴係咁㗎喇。

wow 好撚大官威

食屎啦撚樣

條黑警可以唔洗化妝去扮豬八怪

望po狗
現家係明屌你啊
屌你老母毅進仔
祝你同家人祖宗十八代
生不如死
死咗都死無葬身之地

毅進仔冇讀過書梗係連咩係新聞自由都唔識啦

係

呢班狗真係上曬腦

呢啲死仆街真係揸住雞毛當令箭

串撚到，麻包袋88

記者有權

得罪所有記者
毅晉仔智商

議員都唔驚啦，記者都得罪咗好耐，仲有乜好驚？
啲藍絲都唔會轉鈦，只會黑記黑記咁屌記者

基本法

Push.

好撚柒呀dllm

呢個真，一日諗唔到方法制裁班狗，一日都係佢地惡唒，同軍政府無異

汪汪汪汪汪

咁想上位？連登成全你

又想俾人搵仔

好快拉晒所有記者
軍政府係橫行

全世界留意, 距地宜家接近瘋顛狀態，完全無嗮紀錄，亂嗮啦。大家都知道點解啦，因為距地好急，沒時間啦。所以，我們應該放慢腳步來做，我地大把時間

又吠咩鳩

新聞自由 要popo俾?
軍政府

其實d記者可唔可以
影多d癲狗大頭加編號的高清相?
佢地太唔尊重記者啦 唔洗比面佢
推到有記者影多d大頭放落database

好大嘅官威呀

pish

吠完未

因為無自信 所以要掩飾

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

你睇佢吠完一輪要望吓隔離有冇人撐佢
眼神已經出賣咗佢，
佢唔係成大班狗一齊，佢一個人冇gear,
遇著一大班勇武，佢又會唔會吠得咁大聲

咪畀佢呃左。即使係普通人、並唔係為左做採訪，亦有權舉機拍攝。(否則係妨礙新聞自由)
因此遇到警員話唔畀拍攝，係無需理會的。假如佢話要拘捕你，你可由得佢拘捕，並以此片段為由，作為佢非法拘捕=>非法禁錮既証據，可以作為刑事檢控用。

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

好心啲傻閪毅進仔收儉下啦
又害死呀Er sir啦

到依家都冇人講點稱呼佢

你老細個老細李生都未敢屌記者 你咁惡？

好撚樣衰
毅進仔係咪唔知咩叫新聞自由

朱經x

要你哋批？警權大過天？

,

公安嚟下嘛

冇晒樣 露埋牙齒 好易認

記協必須追究

記協唔該叫謝sir 江sir刮呢條友出黎 呢個警察知法犯法 公然無視基本法採訪權 再恐嚇記者

要講啲明知理虧既野 仲要比人影晒 又唔衰得 要面 繼續講 比我都口震震

偽進仔

如果對既係東方

話佢地成班生蕃都絕不為過

頭髮長咗應該一樣

唔俾影身有屎？

好撚惡, 聽到蘋果記者, 更惡
如果一班記者就唔會咁撚串
機會來啦. 係時候發惡, 等咗好耐

死肥鳩，跑多兩個圈減肥先出嚟啦

平庸之惡

好撚樣衰
又可以貼堂

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

班友似真係無讀過警察通例CLS

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

智力正常嘅都唔會走去做差佬啦